聽晚10點荃葵青既手足全部同我出㴝！！

如果唔去大球場既，就去新都會一齊唱國歌

Push

再push

Push again

自push 10連

自推到20先

13

14

15

16

荃葵青係咪無手足架

18

19

20

[全民和你唱] 全世界全天候街邊唱香港國歌！

推唔到

再推下

盡哂力

一日單機30連 不要萝

27

28

29

大大力推！！！

thx

推

終於有人，再推下

支持埋

最好係咪uniqlo出面個位

係，加上因為新都會似PP，都可以每層企

個人覺得呢個聯署更加重要，因為無「我要攬炒」嘅決心，反送中運動必定失敗…

同埋另一個聯署，簽名增長速度太慢…

去唔到大球場既手足，一齊出㴝啦！

Jump

Jump2

Jump3

已簽

Jump4

Jump5

Jump6

Jump7

出㴝

Jump8

Jump9

Jump10

.

幫推

再推

勇武既葵芳手足一齊出㴝唱歌抒發下！

臨瞓前再推下

希望聽晚見到大家

驚無咩人知
推下先

感謝你

番夜班既我sorry
各位加油！
仲有星期五青衣人鏈！must go！

大家出嚟喇.....

我都推左好耐啦，可能聽日大家都想去大球場

Gchi !

屌哂你地 義士唔係condom啊

推推推

仲未瞓得着再推

推去葵青荃灣tg群啦! 同埋係就要搞文宣

btw 10點會唔會夜左d 會少d人 join

唱國歌

手足係到
聽日要大大聲唱

push

幾時

sor柒左

攤

OK

去大球場！！

幾點熄燈架

聽晚去支持香港隊！

幫推！荃葵青人去新都會！

聽晚見 拎定speaker去播國歌

推！！

推呀

葵青JJ 推

Gchi

收11點 返到去都散啦

推！

葵青撚推！

葵涌運動場收幾點，去果度大合唱幾正

到時見

岀啊！！！！葵涌陸戰隊！

幫拖

真定假嫁
推

係咪真係有先？

推～

推一推

推呀
Tg fb group都推

唔係熱門既？
推

推上熱門

P牌推

push by P牌仔

葵青撚表示支持

上面4個p牌推唔到
咁我推4次

今晚見

推撚到爆炸

其實個post使唔使開多個
講返「今晚」
我腥去tg好多人問我係咪星期三

Thx 推，好問題，都可以既，但我驚又無人聽到個post

係9月10日 夜晚10點阿

我琴晚用盡晒力推㗎啦

11但好熱，加上唔應聲

開個新啦
之後我地幾個幫手推

標題打 今晚10點 葵芳要人！！

作為荃灣人無力一推

睇波呀
唔入場都睇電視支持下啦

我最鍾意唱歌

新地場度唱歌最有feel

Push push

個埸係sell Hong Kong

所以更加要去

推呀～有無人有大聲公/咪？

推！今晚見！